草冬沒有派對

哭啊喊啊
叫你媽媽帶你去買玩具吧
快快拿到學校炫耀吧
孩子交點朋友吧~~~

之前eason係ig share過呢隊band 之後聽過幾首 都係大風吹比較好聽